屌你老母？啲牛熊都成千蚊手？撚有錢玩咩

牛熊呢啲比我呢啲窮撚玩 一格一百蚊都成皮